喊喊喊 喊乜撚嘢啊你話

辣殺

瞓啦臭葉

靜啦屌

你囉

平伏緊

屌agg

Btw好想叫你唔好喊 但我明 係唔會停到
你有冇喊到鼻塞

咪臭係 屌

唱歌未

記得 個陣你話你明我

塞緊
我啱啱係想最後一次睇返啲record
一路睇 一路喊

唱乜

瞓啦

浮雲哥大把女陪瞓

一夜成名

雞

鴨

又扮

鵝

雀仔呀

鵝攞多支

手

唔好摸佢地

摸我啦

屌你老濛 雞黎引我摸

你del左record?
...唉我唔想承認自己會掛住個咁仆街既人
呢刻淨係好想個天跌個單身 好人 同埋我會鐘意既人落黎

你老母都係雞

你要搵好人就唔會搵左佢啦

邊捨得del
純粹想埋最後一次 然後就算了
我都想

你估下 你要幾耐 先唔會再喊
我而家好似已經唔會因為件事喊

臭濛

媽咪煮餸都唔好掂佢地

過去就讓它過去 做人要展望未來
真係mak大狗眼都睇唔清楚啲人

老濛教我溝女

你都係雞

5 sick

🙁...唉 咁你一定唔會係最後一次睇
加油呀...
屌快撚啲跌兩個 一人一個

你話想曳曳就得架啦

屌你老濛藏私

唉睇多次又喊多次 我攰啦

灶底藏私

...萬一佢覆咁點算 利申都係問下
覺得會係hea覆😅

喊你老母閪

我唔需要

7/10

佢需要牙 ching

呢啲應該會等到你屎忽痕想喊下果陣就會攞番出黎睇

認同老濛

佢hea覆仲理佢咩 都知咩事啦 所以都係不了不了

喊埋你個份

下話

關我撚事

唔比怕醜仔

好犯賤

咁就太撚好了
呢段時間 朋友好緊要 唔好比第啲人呃都好緊要
防人之心超撚緊要 唔好太信所有話想幫你既人 因為唔知係咪有目的...

叻咗

教未

都話5 sick

我返緊出嚟㗎啦 加上有得返工好好多
多謝你

係 所以都係不了不了
寧願因為學業喊

扮咩

叻就block柒佢啦死剷

睇套喊戲喊

Block埋你

me a0

扑埋我

好 但係block左佢先

唔洗客氣 我都係想互奶下傷口
我呢排都係狂番工狂r fd r街出
係今晚突然瞓唔著係度諗野..

A0都可以sick

都得 買衫開心到喊

點解臭濛晚晚都唔撚洗瞓

點解唔奶下我？

諗好啦 唔好做啊

me 油頭死毒撚

你有傷口

屌 想買

你咪又係

油頭死毒撚都可以sick

我要西柚味先奶 你有？

生暗瘡

我平時無貢夜

買比我

用開西柚葉沖涼

岩 岩岩諗到有少少想諗點先可以番番去
即刻係咁叫自己收皮

養我

籮柚味 ok?

屌我買完份糧冇曬...出撚曬事

我平時都無貢夜

狗糧ok

凌晨呢啲時間真係好危險

聽都未撚聽過...

行遠d ok?

仲話自己熱愛西柚

咁咪有動力返工

收

比浮狗

岩 真係控制唔到 好彩係理性既

跌左落黎俾你架啦

鐘意奶姐

諗諗吓就好易唔理性

都係 但呢排差唔多日日都番緊工咁濟
有少少攰

芒椰奶西

屌不行了 仲要返工 得返幾粒鐘瞓
So long everyone

呢個真

Where 邊度有

女人邊會理性架

殊！唔係咁易架葉師傅
要堅持番做番個道德撚

香芒小丸子

仲盲緊喎你

好食

早抖葉葉 叫葉葉你會唔會嫌嘔心

會

躝啦仆街

用撚埋雞眼都睇唔到

邊到係雞眼

咁撚惡 打撚死你

用愛膚堅啦

腳趾la落少少果粒

條友唔屌唔鬆化

唔洗用劍既...

即刻變黑亦得

三十三果個叫乜撚野話

我決定跟隨樓豬離開依度 88各位

方塊酥

煩

好耐無見

你飛咗？